Left 4 Dead 2 連登TG群

今日好旺場

一定要令台灣告陳同佳謀殺，如果林鄭唔幫搜証，連登人可眾籌請私家偵探搜証

推

條link都入唔到

tg pm 我